\documentclass[a4paper]{article}
% BASE PACKAGES
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[top=2.5cm, bottom=2cm, left=2.5cm, right=2cm]{geometry}
\usepackage{color}
\usepackage{hyperref}
%____________________________________________________________________________
%% FOR LaTeX FONTS, REFER TO: http://www.tug.dk/FontCatalogue/
% SERIF FONT SELECTION
\usepackage{tgpagella}
% SANS-SERIF FONT SELECTION
\usepackage{tgadventor}
% MONOSPACED FONT SELECTION
\usepackage{inconsolata}
%____________________________________________________________________________
%% CODE LISTING
\usepackage{listings}
\definecolor{grey}{rgb}{0.95,0.95,0.95}
\lstset{tabsize=2,
        frame=single,
        basicstyle=\ttfamily,
        backgroundcolor=\color{grey},
        showtabs=false,
        showspaces=false,
        showstringspaces=false,
        tabsize=2,
        }
%____________________________________________________________________________
%% MISC
\hypersetup{
  unicode=true,
  colorlinks=true,
  citecolor=black,
  filecolor=black,
  linkcolor=black,
  urlcolor=black,
  pdfauthor={Romain BOISSAT},
  pdftitle={MI51 : TP RSA},
  pdfcreator={pdftex},
  pdfsubject={MI51 : TP RSA},
}
\pagestyle{headings}
\setlength{\parskip}{8pt}
\setlength{\parindent}{0pt}

\begin{document}
\title{MI51 : Rapport du TP RSA}
\author{Romain BOISSAT}
\maketitle
\begin{center}

  \vspace{100pt}

  \includegraphics[scale=0.5]{pics/logo}
\end{center}

\newpage
\tableofcontents
\newpage

\section{Rappel du TP}
\input{sections/rappel}
\clearpage
\section{main.c : analyse et utilisation}
\input{sections/main}
\clearpage
\section{tools.h et tools.c : analyse de la mini bibliothèque RSA}
\input{sections/tools}
\clearpage
\section{Conclusion}
\input{sections/conclusion}
\end{document}
